# Información
Universidad de Mariano Galvez de Guatemala
Estudiante: Anibal Roberto Gómez Morales
Carnet: 0910-20-19042
Programacion II
https://gitlab.com/nibalmorales/practicapoo


# PracticaPOO

El proyecto consiste en realizar un sistema que calcule las fechas del esquema de vacunación de un niño de acuerdo a su fecha de nacimiento.

